98巴絲入嚟啦 (15) 又唔開Post

Sleep is for the weak

Goodnight

冇頭臭

又係你條仆街唔開post

lm

你咪算好彩

who老是負皮

Yo

yoyo

早晨

應該柒b啦
得佢個cm冇事

晚安

hi

仆街我又開左15 你地過我度啦

98巴絲入嚟囉(15)做咩唔開post

投票啦
用It9正皮
用你負皮
利申正皮

泥b 對我唔公平

有幾呀
公平公正喎

兩邊一齊推

Y happy

分身乏術
不了

食早餐

Fairwood?

慾b好多fd

已死

屌你牙
jer我

係咪有誤會牙

矛牙

On9

真係冇人

磨牙啦屌

講啲唔講啲

開頭以為假膠嚟

Lm

G持

人 ？

在

Miss u

又要上堂

你邊日唔撚使上

Hea

唉 一個兩個

三個四個？

How r u

I am fine, thank you, and you?

Me2 and u?

好忙碌咁喎

Me3 and u?

Me4 and u?

依家先食會唔會早得濟

咁早食早餐

由我個post沉 屌

唔緊啦
依個都沉緊
We all sink

痴閪蓋

今日一個人都冇

啱啱上堂訓緊覺

忙死了

唔准

Y

當我係咩

U另一個甫的

屌老泥

重口

今日早走

屌

屌泥

又屌
唔上嚟了

屌 點解曰日都有lab report

因為你日日都有lab做 ？

終於可以上一上黎

咩樹

嘩diao一日四頁
係快嘅

忙到死左今日
屌今日present掛住睇份稿俾人屌冇presenting skill
對唔撚住囉 professor
聽日又present啦

有你係到 唔會推唔到

怕醜喎有人

冇你喺到唔想推了

唔係囉 冇緊張 紅都冇面到 係因為太多牙曬文個腦轉唔到先打份稿 打算照讀算啦
然後唔夠時間講 講到跑馬咁

利申pre親sent都怯場

宜家冇怯場lu

CUSIS我屌你老母

我present通常唔會打稿
打嗰陣會諗埋有咩要講
出到去先臨場發揮

痴撚線
我騎開人所以唔知份嘢講咩
一定要有稿

輕鬆

呢排多野做到個腦實左
我相信出到去一定發台瘟

你就好
我個腦長期hang機

都睇得出

老泥真係好早

molamola沉啦

又要返工

點解我哋朝朝都要鬼咁早就起身
瞓得幾粒鐘返工有邊個會夠瞓

有冇咁多day off

買咗生日禮物未

琴日先見到it9自己開嗰po
不過廢事入

自己人都唔g持

宜家入

今日又冇乜嘢做了

多啲上黎

上嚟單機

訓下教啦

冇錯

冇得瞓呀diao

又要畀你哋恥笑

一陣present 祝福我

祝福

我係present鳩吹嘅高手

聲想你都聽到

祝 爛龜

老泥謹啟

屌你老木

好胸...

加油啦唉

仆街
今個月遲咗五次到
畀人diao

早晨推一推

7.7

嗨

hihihi

byebye

Such small air

Ng jun

想推po

過我甫到推

橙

無人親近我

唔理我

不了

撇腥撇咁耐

我翻來了

爛？

冇呀

又沉啦

面紅？

你唔上水咪沉

冇

靠你啦

望稿？

Y me

Who

打個招呼講句早晨又問我乜水
小圈子就轉topic啦

又真係有

惡過狗

Diu u

無問候你算係咁啦
慢慢小圈子啦

切忌心浮氣躁

今次有望人啦我

咁嘅名唔係小圈子係咩😂😂?

望緊咩人講得咁冇point

望稿望空氣0.001秒

屌原來我睇錯

睇到話今次終於有人望你

你二十歲就老花

依個珍

我依家望遠嘢會化開曬

仆街聽日in class exam

god bless

我代老泥向巴打道歉

今朝考完一科final

收皮啦

我代池中物向你道歉

Ok我都接受

笑乜
唔准

冇錢呀屌你老母

買咩

200係我嘅

用屋企Printer 印嘢好唔抵，計翻條數Print 一頁黑白要成5毫子

係學校印貴極都係0.25

我有printer我都唔屋企print

以後都翻學校Print 算

屋企printer印得多好易虧

性誕

我印到冇撚曬墨老竇都係唔換

我宜家仲要出唔到墨 不過廢撚事換

好彩依家唔使print嘢

都唔知部printer要嚟做咩

留係屋企打飛機啦你

出街打唔好咩

公司print

Yo又收工

你老世同你上tutorial

遲咗喎

你返咩
成日都上唔到水

Ok

ok

成日覺得係車上面食豪大大好衰 因為好撚香
但我宜家做梗

七點收咗啦

老世個位對正我
CLICK下部電話都好大壓力

豪大大好難食喎

利申今日㩒手機㩒到有說話畀我聽

一間間啦 有間炸完都好juicy 然而我唔記得邊間

真漢子

有冇人打羽毛球

Btw仆街仔

唔鐘意食油炸嘢
一見到勁多油就想反胃

知唔知點解今年唔升你？

但我啱啱先過試用

好似係佐敦近廟街個間

所以加人工咪冇你份

老泥靠ot啦

唔加咪唔加囉

講得咁輕鬆

又唔係等錢使

Air killer

係型嘅

唯一優點

溝死女

淨cow你ok?

各位晚安

上條女屋企咪食白飯囉

sor唔記得你冇女

做人真係好辛苦...

冇人，早抖啦

姐係佢覺得個身好污糟所以要沖涼

嘩好hurt

早撚晨

泥b要返工

依啲咪叫柒囉

日撚日都要

又j擊禾

我睇唔明

早！

聽日又要返工

又牛女

可能倒瀉野？

Ks我都唔明

點解啊

老泥口頭禪 不理即可

我鍾意你

閱

read

又剔

屌
上幾個甫唔係話有人打羽毛波咩
冇人打

邊個講過

有呀
你打開港島吖嘛(好似係) 咁遠 不了

冇人陪我打
我打開觀塘

我呢啲窮撚
邊有錢住港島

曉光體育館

唔記得邊個港島添

成日見到你喎

你

book到場咩

窮撚一名

早兩年就可以
好似係

利申未卜過

我之前去book 日日都俾人book曬

落樓下打咪算

窮撚冇會所

但我講嗰啲空地

樓下一落就係街啦 哪來的空地

但我樓下遊樂場隔離有啲空曠地方

係馬路打

奪命羽毛球

hea

U only

今個甫應該係最慢嗰個

個個都好愉快暢泳潛水

因為冇我

我要打波牙

珍

自己打啦
強仔都係自己打

啱
對住牆打

過我甫會快好多

is the same

收手啦

點解會sick㗎

因為我都係一個人
強仔嘅爸爸。。

喺2012年。。

我得1分

會唔會

人生冇意義了

我地俾意義你

喺班谷出句聲就靜曬

班谷？

班group

中學嗰個

情已逝

on9到震
咁都忍到唔分手真係一百分女友

要畀37個人剔
想4

U mean 一百分on9 ?

係呀

我都想退

但好似微柒

退乜鬼吖 之後唔講野咪算囉

利申純粹派膠冇人理

咁正常啦

係到派啦

一樣矛人理

有的
me

兩條死廢青

我係 yeah

fuck you

你都hea咗我咁多次啦

ok
my turn now

不要不開心

你可以講咩事未

Join 咗 sing con

唱mud

淪為行過寵物

我有另一個名你知唔知叫咩

冇人識你呀

咁我講你聽

觀塘徐智勇

所以1分？

實力派

但好撚型喎我覺得

講下笑，我都覺得OK

不過啲人話佢外貌唔討好先紅唔起

紅歌唔紅人

啲佬味

負親聽到喊

係

但明明老竇仲健在
好痴線

我聽歌都好易喊
明明現實中冇咁慘
btw聽親張國榮啲歌都

點解你咁鍾意舊歌

我都唔知

其實我仲鐘意80s的快歌添

紅唇烈焰

我啊做assignment 做到天昏地暗咋

我鐘意用日本歌改個啲
近排有首跳舞街好hit嘅

我都做梗

想g

死線鬥士

唔係 一個月十份喎師兄

痴閪蓋
大學生係唔同啲

剪了一個柒頭

唔梗要嘅

都柒咗十九年，有咩好驚

扌分

死亡的十一月

唔准4

過到十一月 長命百歲

十二月final

Tofu b

我見到將b
係apm

黑人問號

肥到

要自爆地址

新界屯門青松觀路 15 號
要靚嘅
3q

預你冇好野

屌珍心牙

城哥記得寄去！

305號房

最靚仔嗰個

開個玩笑姐都係

認真要自爆 驚呀

我都知你係靚仔嘅

貝沙灣一期a座12c thx

仲要插多刀

今日搭車 見到個暗瘡毒撚死肥仔
以為係老泥嚟

條仔送俾我

真係我嚟。。

上等人

條仔 hehe

渣ga
住貝沙灣

勿相認

好啦我都自爆

我淨係見到你條丁咋喎

細到見唔到

你見過？

唔係呢粒咩？

話說我地得幾個人都叫推得快

SEM2實習

過咗咁多個post
係咪真係掛住我㗎

真係掛...

快你老木咩
慢到

絕對地掛住

(細細聲講)隔黎95仲慢過我地

我都係 將B

終於病了

同你射精時間比
又真係好慢

淨係掛住佢得啦

congrat

恭喜曬 你恨咗幾耐

嬲咗

所以你係咪潤緊我

咁易嬲豬

對住你先係咁

妖又豬錢

哈哈哈

Weak未

未

吹水

你之前係咪講依啲

又話未weak

我未

買咗咩生日禮物

你估下

唔估了
心很累

漏牙呀

刷。

執返未

I say tv...

我未爬po 有冇懶人包

屌 第一次睇
好尷尬

佢要買禮物

夠唔夠懶

eyt都係啦 但我老母開住唔俾我熄

夠 有勞老泥

種種原因，未決定好

買絲帶

你係咪真係想知先

唔講

其實講唔講得

我去爬po

咁咪冇人陪我

當我死架

你放低個 就走咗啦

我發現爬完都好似唔係好知件事

好水皮

未走

幾時搞掂

有計劃，但冇禮物，因為唔知送唔送好

打後呢幾日我會留心你地嘅話語內容 搵啲蛛絲馬跡

頂我記得啦
送花 睇下啲花語囉

京咩牙

女人一見到花就

真係鍾意收花咩所有女仔

一啲節日囉
唔使多 心意夠就ok

唔多又話冇誠意

btw玫瑰唔特別 唔好買玫瑰

但好嘥喎擺得一陣又會枯

有啲私人理由，送禮物好唔適合咁

本身想送貴啲，而家唔適合送

送平啲就唔怕，但又驚Cheap

我諗住同佢食好啲，同埋準備多少少嘢咁

俾著我拎住一大束好撚尷尬

乾花
宜家有咩滿天星 好靚架都

但電視啲係waaaaa咁大紮花嘅

你就好啦

諗禮物真係好鬼煩

咁送花更加唔啱啦

咁熟嘅

珍
寧願食好啲算

咁就r爆頭啦

送鐘

對！
食貴啲西餐廳？

一路好走？

幾時同我去食

陰濕

唔係嘅
送啲飾物仔囉

港女恩物 pandora

宜家好似話啲珠珠買一送一

我諗住叫佢去hkid gallery 睇下咋喎

貢貴

都得啫

it9可能read左我地

今日瘋狂畀人剔

好貴

窮撚學生負擔唔起，pandora要買好多珠，唔係人地個啲一炮過，會泥足深陷

好多蠟雜嘢

你又識 ？

好出名喎大哥 點會唔識

之前諗住買貴少少禮物，睇咗好幾款牌子

佢話佢都唔多鐘意Pandora

我唔知要一粒珠咁買

佢鍾意其實你g5g

佢ex送過畀佢

打錯
我話你g5g佢鍾意啲咩

泥足深陷呀ching

唔怪得之啦

唔講太多

完

散水？

日後包膠

你地繼續推98po 唔好咁快沉，等我消息

未，我1230weak

好晚上

明天翻9
睇多陣腐文先 88

4腐女

不想睡

仲趕緊阿嘥文
唔weak得

What assignment

咁我睡
又得返四嗰幾鐘

Gn

Ga yau

2440

Do 1235

第4題好簡單喎

Last part 5g up mud 9

sleep lu

好撚掛住男朋友啊屌
兩日冇見了 好想見

做咩唔見

眼瞓4

明信片

又要返工
好痛苦

你咪又係返去cow女

唔係睇唔上眼咩

寧濫勿缺
好似係

柒b識玩

好想中六合彩

想中獎？
好易姐

我都想中3t

買親六合彩都只中一個字

我可以夠膽死一隻字都未中過

你賭翻馬好啲

教唆他人賭博

你使教唆？！

我唔賭錢㗎

今日返office啊 冇乜女cow

點解我唔喺t2返工

嬸嬸

T2貴㗎其實
座底都50

後生都多

但係好多選擇
依度得一間canteen

加油 1/49C6

其實你地有咩做架

同你吹水

頂
我問份工呀

我唔知佢嗰份

我就support出面整機嗰班人嘅

我估柒巴應該忙過你十倍

佢對個位住腦細先唔上水咋
唔係一定長期芒甫

我去廁所都上黎架

咁你都去得幾密
身體無恙嘛？

m.上堂我都上嘅

No 我鳩坐

聽日比賽

我一個鐘一次

將b無處不在
btw 男人最驚胃虧 去check下好啲

Sing?

唔飲水

我狂飲！！

我唔使check

我狂飲都差唔多九個字去一次

唔通

咩歌

又問

打柒佢啦it9

Check check 好

T2 好多好野食

Check我有幾健康？

一陣Quiz

Ok la

妙問妙答

次次臨起飛前都會去阿鴻小吃

屌 唔知有咩做 個個都好忙

sor lor

都係扮下工啦

新人多數做完人哋交低嘅嘢就可以坐喺到柒

貴

我坐喺度問住個excel戇鳩鳩咁
俾嘢我做嗰個開緊會

問題佢交低嘅嘢十分鐘乜都做完

梗係攤長嚟做啦屌

係囉

咁T2仲有咩好食？

入一格data就打下g
打完再入多格

留個靚名

Foodcourt嗰層
喺食粉麵隔離有間食西餐
我覺得其實可以

想當初翻parttime翻到隻狗咁chur爆自己
諗翻都覺得on9

返mud

專業人士

parttime咋 人工仲要少到

我已經做咗半個鐘

唔係專業人士都做得
我就一定唔係啦

十八十九歲邊有咁快做到專業人士呀

Reception ?

將b成功人士嚟

打g啦豈

有冇人可以殺咗我？

返學定番工？

翻緊學

其實公證行咩嚟

化驗下野

Kill me

萬事有商量

有雙糧？

金錢/學業/感情 ？

齊鼓掌

屌新圖喎

人生咨詢

Memes King

俾人屌㗎

去咗做跑腿

Save咗

要練惡魔蝙蝠幽靈

Xdd

張圖可以用

想改新名

又改 就黎唔認得你

改mud

改翻IT狗

辣殺名

How about memes king

我又要

係我面前居然夠膽自稱memes king

未請教

咁我做Joker，畏隻King你啦

先請而後教

後教而先請

琴日有睇過下，未咁快搵

先請而先教

都係year 2㗎啦

後教而後請

我哋係咪漏咗句

再請我就教

漏咗教上教

大家好，我係新人

新人要講低讀緊邊間，咩科/邊度翻工，仲有屋企地址

又蝦9人

煩緊final同group pro

唔怪得之冇人理me

岩牙

靜咗

依啲咪柒囉
專心扮工啦

屙緊shit

今朝屙完

都冇問你

啱啱沖完涼

用咩沖

嘔心

六點收 而家有咩搞好

執定野

咁快亂職

老泥公司請人？
過嚟跟你

有冇人屋企有位？
識自己去廁所 包一餐 聽話乖巧伶俐

狗都識上連登

好似唔請辣殺
Sorry

Molamola

去你男朋友到住囉

不了 驚佢屋企人不喜歡

驚姐係未問啦

開始有d技癢，想起下卦

我了

未問過嘅新人優先

個甫冇新人㗎喇

23 71 5
問人緣ok?

23 85 69
感情 學業
多謝池巴

利申新人

柒b收工喎

邊有咁快上黎吖

屌你老母出嚟隻揪

輕鬆六點
收工

但佢上咗

點解要默認

你做到我點會做唔到

可摸耳講中文

。。。。。
你返庇護工場？

大家一樣都係辣殺！

收聲啦

馬爻口吾至刂

池b引鳩人之後就潛咗
Ho ball

人地可能宜家去占呢

U唔玩？

新人嘛 我已經好舊啦
你都係舊人

新咗

23除8餘7，71除8餘7
坤七
五爻變，六五，黃裳，元吉。象曰：「黃裳元吉，文在中也。」
黃而不雜色，裳即居中，柔順而居之尊位。元者，大也，元吉即大吉。文者，美也。
你雖然處於尊位，但係仍然可以柔順咁對人，將你嘅美德顯露出嚟，人事應該唔錯

早知唔理你

44 0 7
感情 池b

對唔住呀

唔應該家庭咩

但我小著仔嚟

3，6，9
問我同泥b嘅感情 thx

長相廝守

永不分離

著仔老泥

唔想理家庭

辣殺嘛

唔係好建議

23除8餘7，85除8餘5
上坤下巽，為升卦
69除6餘3，三爻變
九三，升虛邑。象曰：「升虛邑」，無所疑也。
虛者，大丘也。虛邑乃謂邑之在高地者。疑者，礙也。九三以陽居之，得正，又有上六之應，故升之時，無所阻礙也
你而家處於一個適當嘅位置，當你要向上爬（向目標進發）嘅時候，會有貴人照應，唔會有咩阻滯。
利申：只供參考

我放假
接唔到g了

0其實唔知點起卦，因為眾說紛紜。
唔介意試新野嘅，可以試下以字起卦，你寫隻字跟住po上嚟就Ok

我今次試唔試得

得嘅，問其他野囉

法國冇嘢想問

或者攞三個一蚊銀，搖骰咁搖，搖完記低三個銀分別係咩（公同字）。如是者，搖六次，記低晒六次嘅結果，再講翻畀我聽

搖個陣時心入面要諗住你想問嘅野

冇人對池b有興趣

你個時間咁老尷

我包池巴出面開po大把人占

55

應該幾粒鐘就會爆甫

女囉 錢囉
你有口手

點會啊

我有口手呀

因為唔係特別想要咪唔問囉

G前啲占卜甫都好高人氣

加壹

人生木意義就會咁

針先

池巴

想問學業

8 23 10

諗到問咩了

幾時先搵到人生意義

@池b

點解可以推得咁快

因為唔慢

咁有米

到底係我能力有限

定係我對自己要求高

但係失敗嘅感覺真係好難受

好想做好所有嘢

好想所有人都覺得我做得好，會鐘意我，會理我

何必呢

單身也可以好好過

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

後者
Set目標都要量力而為

23除8餘7
10除6餘4
上坤下艮為謙卦
四爻變，六四，無不利，撝謙。象曰：無不利，撝謙，不違則也。
雖然有所發揮，但係仍然有謙卑之心，無不利。

你個金寫左幾多劃？

係 自由自在

我諗8

不了，就當係98巴絲嘅獨有福利

Arm ar

完全正確添啦

sure?見你寫得幾潦下

多謝池巴

平時寫字都係咁

我知我啲字微柒嘅就

王羲之

但你好似唔信我

後現代主義嘅王羲之

又冷嘲熱諷

唔係嘅
不過我又真係覺得你係想拍

今晚1001有冇問題

有

feel到

辣殺直覺

咁啱唔啱先

隨緣啦
有咪有冇咪冇

搵埋人開甫ok?

整個package畀我哋

你記住捕住呀

金有八劃，十有兩劃
上坤下兌為臨卦
8+2=10，10除6餘4，四爻變
六四，至臨，無咎。象曰：至臨無咎，位當也。
冇乜災禍或者罪過，處於一個非常好嘅位置。
btw私人建議：想知人生意義就睇多d書啦

非常好嘅位置

有咩書睇
利申唔睇書

我個名

睇戲呢

有興趣就睇下
我自己好多書想睇，e.g.論語，道德經，孫子，詩經，西方哲學個d,etc.
不過衰有打機癮，所以睇得好慢，仲睇緊周易

我寧願用人生領悟算
呢啲書睇完書名都驚

唔係咁易㗎

撚緊聽日放假自己去睇

睇心經

我以前都係無心向學，同你一樣好抗拒呢d書，不過呢兩個月個人變左

識背頭個幾句only

我好似冇個sem過3

一聽到人講讀bba點都過3就想死

冇3加一

今個sem都唔過3嘅話我trans/quit u算

G持btw

我點都要讀埋佢架啦 唉

利申：9up

唔好話書名 我睇完佢打出嚟我已經有啲眼瞓

唔好讀啦

真相

y靜

1001呀

秒

聽日先ok?

點解要讀書

讀書=異化勞動

突然咁學術

香港only

我唔想讀書了

公字字
公字字
公字字
公公字
公公字
公公公

為gpa/cert而讀可能係異化勞動嘅
不過為興趣而讀嘅就唔係異化勞動啦

順序由第一次到第六次？

我用三個兩毫

原本為興趣，變成為GPA咁又點算

咁你要諗下你嘅興趣去左邊，點解會冇左

屌
又輸20

等池b

大畜卦
上九，何天之衢，亨。象曰：何天之衢，道大行也。
將會承擔非凡大任，飛黃騰達
有可能因此忽略感情，因為事業忙碌

屌 asshole都飛黃騰達

呢啲野話唔定呀 唔好睇低自己

矛錯 人地degree 都洗廁所啦
無嘢無可能

900

901

想改名 改IT狗隻乸

好呀

Weak先

明天勢爆po

我幾耐冇上水

又賭丁
迷途g返呀

屌 都冇人理你就咪上水

聽講有人想冇j

咁

我

幫

下

手

先

咁少人

好想買碟

咩碟

陳柏宇新碟

冇錢咩

係冇時間去買

走堂

想練波

今日走了

去邊

靜

1001！

我要打比賽

我要中六合彩

我要女朋友

我要人冇J

信主得救

泥b成日拋棄我

老泥你真係衰

又尾

好衰囉

勁衰

鼻敏感好辛苦呀

長期包雲吞

又鼻塞，唱唔到歌

抹到個鼻乾曬

喉嚨痛
就黎啞
但好想唱歌

呢到個個都係歌神

屌，三包紙巾都用曬

攞卷廁紙襟用啲

如果你有鼻敏感就要食安泰敏，記住係安泰敏，乞嗤嗤嗤嗤
再講多一次

救命，個Lecture 仲要好大冷氣

緊係唔得啦

係一定唔得
1001

避走啦

走就爛grade 架啦

home

你幾多條丁都唔會保得住

城大賭J?

城b加油

972了

其實切完丁都可以屙殊殊
所以唔使擔心

坐定定係到

Errr德靜靜喺到

乜都唔使做

又話1001
今日好慢喎

佢話要今晚

我做陣牙曬文先

黎明推po

一推再推

唔該池巴

瞓醒！

返去繼續訓啦你

黎明自我負皮 ？？

就黎天黑

今日份牙嘥文都未dead
琴日就出過份新
啲功課跟本唔會完

我訓先

連續成個月一得閒就係電腦枱埋頭苦幹
下個月仲有份 我屌

由10月頭開始chur到sem尾

就boom

話說約人530睇解憂
到依家我仲有6個站

你molamola
睇多次

屌仲未到

唔知幾時喪失咗準時依樣技能

加1

但999了

1000